那些年 自唱

好好聽啊 可以出道做歌手

想番番去讀中學

直頭紅館開show

有進步

勁喎連登歌神

𠵱首
未聽已經知一定伏到仆街

真假音轉換十分流暢
大師！！

點解你個平台次次都唔同？

聽咗
比預期中好

我想點唱：
《時光倒流二十年》

我會學

想聽

背景咁多雜音？

另外，咬字唔係幾清晰

BTW, 加油

好聽不過有啲位入錯咗

我個咪有沙聲

好聽啊

副歌啲真假音轉換 有冇全首

好過之前，加油

成日聽樓主唱歌好想錄歌挑戰下

加油

進步咗

［黃色音樂圈］一隊本地嘅黃色樂隊需要你地嘅支持！

唔夠氣

搞笑啲嘅教學

正經啲嘅教學

你仲衰過樓主 成首都出事 樓主已經唱好似含撚咁撚樣 成日開頭唔知做乜鳩或者中間都出事 純挑戰好了

我試下

Thx

隨便

我唱

挑機

ok喎

無咗最尾嗰段
好衰

btw 好似唔係幾入咪